我認我淆底

對唔住咁多位義士
雖然我留左12個鐘
但係我去到依個位除左淆底
體力都透支了
望各位見諒
萬事小心
天佑香港

加油 你已經盡左力
只要你仲有心想守住個香港就得

人地開槍真係唔係講咩和理非就有用
淆就暫退，總有一刻，會係我地推倒高牆
到時請再行出黎，話俾班人渣知邊一面先係民意所向

多謝體諒
但係最後係皇后大道中果個人揸咪係到講
話前線班人走唔到 我真係好不安
真係覺得自己好廢